願此刻2和b棲身天國 讓那n賓都不在流眼淚 童話裡沒有一雙一對 咩咩妹是我愛侶

咩咩咩歌

🚬